屌你iphone真是垃圾黎，岩岩搵女神本身諗住打BB

打bb點知變左bob ....
之後女神個頭像變左無左張相....單tick
蘋果點賠返個女神俾我

Bob仲唔夠衰牙？

bob 好qq 喎